我發覺姓「陳」嘅人多數都冇出色

你諗返，香港影視紅星，高官，富豪榜，一個姓陳嘅人都冇出現過，有都改左藝名，通常新聞見到罪犯、柒頭、窮撚都係姓陳，點解釋呢個怪現象？

Eason陳

陳水扁 - 權力
陳冠希 - 慾望
陳振聰 - 金錢

3大偶像

過街老鼠喎

起碼威過

陳茂波 完

成龍

屌你老味呀一竹竿打一船人

振山漢子

講唱歌
五大姓陳李黃何張
張學友 張國榮佔左兩席

郭富城 劉德華同樣係天王級
十大當豪都有郭氏同大劉

衣生陳算老幾

知唔知咩叫無出色？你去外國問下睇下有無邊個唔識佢

反駁緊樓主呀

陳奕迅 陳偉霆 陳慧琳 陳綺貞 陳慧嫻 陳曉東 陳柏宇
就咁up都up到一堆

巴打你冷靜d

陳豪

陳小春
5毛犬

陳浩南 銅鑼灣揸fit人
陳方安生 政務司

講衝出香港拍功夫片，你話李小龍出色定成龍？
成龍人品俾人屌到口臭啦
根本一個天一個地

李小龍出色 但成龍都出色喎

陳方

一堆魚腩

兩個根本唔同style, 李小龍玩真功夫，成龍特技